Blackpink又奶百事 仲咁撚多人鐘意？

blackpink又係幫百事賣廣告 lisa又翻大陸節目 GEM 蝗嘉爾又係幫百事賣廣告 前者就都係咁多人聽咁多人鐘意 後者就比人屌到上天花版

張敬軒幫埋祖國慶生話自己中國人 又係多人鐘意

陳奕迅奶到出汁 出翻幾首粵語歌 啲人又鍾意佢了 又多謝佢撐粵語歌

利申 唔係想話黃就唔可以聽佢地啲歌 聽佢地既歌係罪大惡極 純粹想屌個班屌其他藝人奶共 轉頭又去聽軒仔 eason個班雙重標準既撚樣
你一係就聽 乖乖地咪撚出聲
一係就反 咪撚再聽佢地啲歌
雙重標準真係好撚嘔心

結論 ＝ 只要係你鐘意既藝人 佢做咩都係黃 點奶都係暗黃深黃
你唔鍾意既 唔出聲都會係藍

歡迎留言 願意接受任何評論

我唔鐘意

up乜撚呀on9仔?blackpink係香港人呀?人地欠左你呀?

國安法適用於全世界

得啦得啦明啦明啦 好撚好笑

子瑜俾支那人恐同俾JYP迫佢話自己係支那人
就成個愚台都成日支瑜支瑜咁叫佢 點睇

佢地當然唔係香港人 鐘意佢地當然都無問題 但你咁講法 張敬軒大陸出世 咁佢係咪就算奶到出汁 都可以講一句人地欠左你？

學返試當真准則 :
我中意既唔算藍
唔准批鬥
擴大黃圈

I really like u
企定一邊比雙重標準既撚樣好好多

呢個真 你地撐 或唔撐 簡定一邊我覺得無問題
屌完人地紅底又撐翻自己鐘意既紅底藝人個啲先最黑人憎

2021年仲講黃藍？

Blackpink 又唔係香港人又唔係靠香港人課金開飯 是撚但啦
但張敬軒真心唔明

香港人不嬲偽善 所以做港豬最好

我愛blackpink❤️

blackpink又係幫百事賣廣告 lisa又翻大陸節目 GEM 蝗嘉爾又係幫百事賣廣告 前者就都係咁多人聽咁多人鐘意 後者就比人屌到上天花版

柒左就潛啦屌你老母

黃藍只係一個區分 我純粹想屌撚柒班雙重標準撚

鐘意既藝人唔出聲=暗黃
唔鐘意既藝人唔出聲=藍絲港豬食兩家茶飯

我覺得你個態度無問題 你依家鐘意得啲收中資企業人工既藝人 第時唔好屌其他紅底人人就可以了

軒迷：屌那媽林家謙微博出po
轉頭
軒迷：軒仔新歌好正

post定先

呢個真 連登流黃圈

講blackpink都算，咁咪睇下舉左咩例子囉

一睇又係搞笑，打手做野咁求其既

GEM王嘉爾呢啲香港人對佢地都冇感情
張敬軒陳奕迅呢啲唱歌好聽又由細聽到大
結論就係根本冇分藍黃
淨係睇有冇實力同感情

全世界都要關注香港 香港人條命最值錢
Lisa 唔反泰王十世就係支持帝制 獨裁

幫百事做代言有咩問題?
如果你指個張ON9圖, 個張野一早就比人踢爆係淘寶訂製, ON99

LISA去強國拍一個綜藝有咩問題?
乜佢有話自己做中國人定有做護旗手? 有支持強國鎮壓香港?

人地成團無一個中國人無一個香港人
你個啲香港人歌星由香港紅起, 再背叛香港人巿場, 為RMB上去奶共咪抵屌囉
人地係一個國際性既偶像團體, 周圍做SHOW, 上節目係常態
唔見得佢地每個開SHOW地方都要係民主地方啦

BP一向唔講政治野,
又唔係學歐美啲19歌星體育明星咁, 又要BLM, 又要奶共

相反, 上次熊貓單野,啲小粉紅叫佢地道歉
YG同BP都企硬唔道歉

引戰狗開埋啲垃圾PO

國際企業一國一代理關乜撚事
無知出嚟柒

仲有izone

樓主偶像拍警劇mv

乜blackpink依家係代言大中華區百事咩?

樓主日日同佢偶像豪哥煲劇

Juno公司只打廣東話市場（仲要有心）
部分連登仔都照踩
佢個人無做過任何表忠嘢添

點同 港台同屬於一陣線都比支那逼害緊
佢就投降認自己係支那人

樓主想講雙重標準
但係標題出事
個個focus咗喺邊個奶共邊個唔奶共

你講晒佢喇 雙重標準

雙乜重標準
要求一致標準前提係指對同類事物
#27 我已經講左BP同其他香港偽人唔同啦, 多餘, 根本無可比性

大家要撐blackpink唔係問題 唔好律人以嚴 律已以寬 就ok

好慘

賺藍資錢 用返係黃圈姐 唔反啦
跟試當真、大丁、杜民澤學野姐
唔好鬥黃啦

blackpink打手全面上線 我唔阻礙你地支持blackpink 但可摸耳講下軒仔 Eason 單野你地點睇

關我撚事咩 賤種打手
百事係咪中資呀 答我啦

不嬲唔鐘意

唔同香港人一齊抗爭=藍
南極企鵝都係藍

連登仔以為成個世界圍住香港轉

岸鳩論點
原來奶共標準係用國籍而唔係行為/意圖做標準
外國人點奶都唔係奶共 咁支持拜登都得喇 外國人冇分

咁你講下BP邊撚到奶共啦傻閪
百事張支持警狗圖? 我#27講左, 好多人當初都踢爆張圖淘寶自訂架ON99
LISA作為國際性藝人, 上個綜藝就奶共?

佢地而家有支持過中共? 有做護旗手?

我#27問你班傻9咁多野, 有無一件可以彈出黎答我呀?

係黃係藍係紅定中立wfc

連登仔女憎你一律仆街

幫百事代言=奶共
死on9仔
大把人繼續撐blackpink 你又可以點

做咩撚嘢啫你

做咩改名呀?

有on9仔追撃，post定先

你收皮啦

啱 香港人真係唔抵幫 低等民族黎

我冇話bp奶 我反駁佢啫 周子瑜唔係道歉就算奶嘅 後續冇去賺人仔都印證佢唔係奶

我深黃 我愛blackpink

同意

睇睇下果個咩JANNIE 幾正
好撚淫

碧咸夠幫百事賣廣告，又去過中國節目，佢都奶共？

美斯蒙牛，你哋咪撚睇美斯踢波啦

巴打識食

要求個外國人係黃？
唔怪得國安法都可以全世界適用

系整容西來的

幾撚好笑

佢老母含家產

唔同講天滅中共你就滿意？

憑一己好惡 多種標準 就係兒登仔核心價值

佢算整得少啦

全世界都要企係連登仔個邊
呢d先叫民主

kpop一線女團邊個冇執過
你唔整公司都迫你整啦下話